
\begin{enigme}[\'Education aux médias {\it (source: www.statistix.fr)}]
\begin{itemize}
 \item  Neuf Français sur dix appartiennent à l'écrasante majorité de la population,
et pourtant, il est difficile d'en conclure quoi que ce soit.
{\small{\textit{Hervé Le Tellier, le Monde électronique 01/07/06.}}}

\item Dans le journal Libération du 17-18 juin 2006, on pouvait lire le titre suivant page 14:
\begin{center}
\textcolor{H1}{ \textbf{\og Pour manger, un salarié sur dix a recours aux associations. \fg}}
\end{center}
Combien de salariés en France auraient recours aux associations?

Plus loin dans l'article, on lit que, parmi les personnes faisant appel aux associations (de type banques
alimentaires), \begin{center}
 \textcolor{H1}{\textbf{\og une sur dix est salariée \fg  }}\end{center}
Quel est le pourcentage de lecteurs de Libération qui ont lu un titre erroné?
\end{itemize}
\end{enigme}